中秋嘅你有咩做

中秋你注定一人
冇野食又冇氣氛

上連登囉

會唔會有點毒

邊間教會

唔會
日日上足三個鐘

睇ig
啲人好開心咁玩緊

從來中秋裡只得一個我 求其孤身咁過

自己一個⋯

街都唔敢出

留係屋企
食杯面